你去過最靚既地方 (1人n個）

Hallstatt

滑浪者天堂

國王湖

Santorini

國王湖

Pish

Kwai Fong Plaza

quebec

又影得幾靚

跟樓主機
Hallstatt

國王湖

兼六園

亞洲代表

紐西蘭南島

九寨溝

Bergen

Tallinn

Kazbegi

玻利維亞天空之鏡

真心，香港夜景，好有種電影 feel 好似成個世界都好假咁

巴打蒲甘個張你自己影？
呢個天氣可預不可求

上網搵，我上次去影唔到咁靚
巴打去過?

留左3日，天氣都好一般
一係就冇薄霧一係多雲到遮太陽

好熱，仲要赤腳
行路似跳舞

新都會叫metroplaza呀

高千穗

白川鄉

好靚

佢眼內

....

Sor
俄羅斯 lake baikal

無落雪變左咁

白川鄉一定要落雪去😂 唔係好似爭緊啲咩咁

早左去

佢果邊仲有個咩新穗高

去果陣凍到痴線 係果到真係會諗起frozen

師兄下次再去果邊記得去埋
真心推薦 同女去一定好浪漫

係有立山黑部

同新穗高

去過了
毒遊黎

諗起Bern
瑞士小鎮之中 最鍾意Bern

好似聖誕老人會去既地方咁

日本啲郊區真係好高汁

日本山寺

過兩日去

唔知依加有無雪但記得有幾高上幾高 到最尾係要用少少爬既形式去上去個「聊」望台

希望睇到 想問下巴打 東北郊區 交通係咪好唔方便

都幾方便 不過要check好時間 miss左班車就會成個行程delay

挪威Voss

高美濕地

挪威真係去到邊都咁靚

歐洲小鎮個個都差唔多，睇到厭

Bern唔係小鎮來的，人地係瑞士首都

冇高樓大廈

Geneva 睇落似首都多啲

飛

羊卓雍錯, 藍寶石一樣
一轉彎見到湖既第一眼, 全車人都嘩一聲

認真
九寨溝屌打山水景色,去過十月中下旬既九寨溝,你已經對山山水水景色可以免疫

一路覺得 相機係始終影唔到現場嗰種氣氛
相靚 現場一定超靚

我唔鍾意趕，自己跟mapsme行上山，我九月去，相對首都無咁熱，最緊要避開冬天姐
不過車路果邊有d難行下，我香港少行山都應付到

好掛住歐洲

加州 Yosemite 優勝美地

我住Guest House Sabauri，agoda搵，有d舊但主人幾好客，我留左兩晚，第一日去到行上山，第二日跟左班以色列人去Sno (谷地），第三日朝走
可以既包車去啦，沿途好多景點值得停低，我仲係坐小巴來回，有d後悔

行左近兩個鐘上去

冰島

簽證難唔難搞?

bno

Grindelwald

Mont Blanc

Budapest

Lutry-Lavaux

Lokrum

元荒川

仲有好多我都覺得好靚, 貼呢D算

喺grindewald係住木屋嗎？可以夜晚見到銀河

surfers paradise我都好鍾意
第一次去到係震撼嘅靚

係 可以用震撼黎形容
仲要踩落啲沙係軟淋淋 水又清到見底
個沙灘長到連去地平線
可惜gold coast唔係好玩既地方 真係得呢個位最正

我去gold coast有去到佢附近個主題公園
都幾好玩 另外有玩skydive
其餘時間都拎嚟望海 好悠閒好舒服
然後聽人講海嘅對面就已經係智利 感覺好神奇

住民宿個D木屋
銀河個張都係就咁行出露台影
暫時係去咁多次旅行最鍾意既地方

望得多2D地圖 從來冇aware澳洲既東面係向住南美洲

富士山

有無邊個係較少遊客去，可以靜靜地坐低hea成日既靚景點，近年去旅行唔想跑景點，唔想拎住個相機好似刑事調查咁搜證
利申真毒唔駛影相放上網呃like，最多影幾張做紀錄，好少拎番出嚟睇

Dolomites

7年前去過Puerto Rico (波多黎各） 佢有個小島叫Vieques 入面有個bio bay你擺隻手入水會發光 有魚游過都會發光
最主要係成個天空都係星星
我諗呢世人都唔會再見見到甘多星星

睇呢個po好忙係咁google

係咪咁
現場睇一定好浪漫